乜柳俊江轉行做狗？

仲留長頭髮

閣下需要驗智商定驗眼?

好撚似樣啊屌

睇嚟你兩樣都需要

真係似

Siu4

收皮啦matt鳩

笑撚死 好撚似

真係似囉 唔該
你唔覺唔好衝出嚟柒

正版型好多

垃圾post
拉

屌我以為右邊果件

狗閪版柒到狗都唔屌

拉

以為搶咗#2就可以帶風向?
多謝你行出嚟俾我block

樣撚衰到

BLOCKED

明明就似

樓主有冇考慮柳生感受

失散妹妹？

似

對唔住柳爺
但真係好似

仆街真係睇一次笑一次

完全唔撚似

好撚好笑呀我屌你老母

韓草包都做左督察

有乜出奇？

好笑

似撚到

人地要驗智商，你要驗腦

屌 柳俊江扮女人都靚過佢啦
唔好侮辱柳爺

屌你老母，男扮女裝

pull

已封鎖會員 Matt_Leung

拉垃圾post

似嘅，不過拉啦，推有用po

你就真係要驗啦

失散兄妹

香港再出發大聯盟發起「促消費 撐經濟」活動

垃圾post 下沉

帶佢入元朗國行轉

屌第2個留言咩事

咁都上熱門，dllm

似車碗碗多啲

Cls

柳生反放蛇

堅似

二毛
blocked

if you can't beat them, join them

on9

正想講

柳生好似6呎2喎

話個樣似啫又唔係身高 傻閪

佢d 朋友又係攝腳狗？

笑撚到

搵madam 睇星座